【大雨警報】低壓槽正為廣東沿岸帶來雷雨 （2019/5/28）

大雨警報：2019年5月28日
此帖文討論期：大雨影響完結為止
【註】 發出大雨警報，表示本港大部分地區可能受持續大雨影響。 此帖文為短期性質，當取消大雨警報後會隨即停用。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在貼文上。謝謝。 以下圖片會自動更新。
氣象台專頁現已登場

﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
◤參考網頁
◆ 實時天氣照片：
◆ 閃電戒備服務：
◆ 閃電雷達圖像：
◆ 香港雷達圖像：
◆ 深圳雷達圖像：
◆ 中國雷達圖像：
◆ ECMWF數值預報：
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏

▲ 香港256／128／64公里雷達

▲ 實時天氣照片

▲ 本港分區氣溫／濕度/海平面氣壓

▲ 本港風向及風速／最高陣風/能見度

▲ 珠江口天氣雷達／閃電定位

返曬工可以黃雨啦
等你無借口遲到

落唔落到一日

咁遲先出大雨topic

有排落

估計會落到幾時？

禮拜一了，暴雨警告又變暴雨報告了

都濕撚晒了

上 午 8 時 45 分 至 9 時 45 分 ， 本 港 各 區 均 有 閃 電 記
錄 。 各 區 錄 得 雨 量 如 下 ：

沙 田 0 至 42 毫 米 ，
荃 灣 6 至 42 毫 米 ，
離 島 區 0 至 40 毫 米 ，
大 埔 0 至 34 毫 米 ，
屯 門 6 至 28 毫 米 ，
黃 大 仙 11 至 27 毫 米 ，
葵 青 0 至 24 毫 米 ，
西 貢 0 至 20 毫 米 ，

上 午 9 時 45 分 至 10 時 45 分 ， 本 港 各 區 均 有 閃 電 記
錄 。 各 區 錄 得 雨 量 如 下 ：

元 朗 4 至 44 毫 米 ，
屯 門 7 至 43 毫 米 ，
荃 灣 17 至 41 毫 米 ，
離 島 區 4 至 39 毫 米 ，
中 西 區 0 至 32 毫 米 ，
葵 青 2 至 32 毫 米 ，
南 區 9 至 32 毫 米 ，
北 區 4 至 31 毫 米 ，
大 埔 0 至 28 毫 米 ，
深 水 埗 19 至 26 毫 米 ，
灣 仔 17 至 24 毫 米 ，
九 龍 城 11 至 19 毫 米 ，
油 尖 旺 17 至 18 毫 米 ，
沙 田 0 至 17 毫 米 ，

咁快完了

聽朝又黎

雨停啦咩？

細左好多

取消大雨警報
此帖文已停用，請在以下帖文集中討論：

【氣象】（2019年5月下旬）旬初仍有雷雨，其後受偏東氣流影響，氣溫稍降；旬末因偏南氣流，炎熱有驟雨